Moon etf討論區

呢隻係咩來頭

啱啱比牛牛冒牌麵咪媽燈完

推 佢啲股幾正

唔錯, 長線應該幾好

靜喇。。。
唉

我靜都冇用
Xone已經比全連登輪燈完